唔知邊Q個電視節目講過，地球休息七日就能完全復原，乜鳩溫室效應，臭氧層穿窿都會消失

夏天可以瘋狂開冷氣

地球休息七日 點做到?

都巿閒情？

全世界鎖國

肺炎係殺死人類呢個病毒嘅防衛機制

你個休息定義都幾搞笑, 你個人係點休息?